其實女人著高踭鞋同響喉撚有咩分別？

行過咯咯聲 慌死人唔知佢經過咁

我覺得似改放氣嘩佬，又要曬又要含蓄啲

利申:比堆飛甩雞毛高爭鞋包圍

勁撚正

好撚正喎
啲聲勁撚好聽 ... 我好鍾意聽 !!